［人性］架車比人撞你會唔會clam爆佢

小弟前幾日借車比人揸條友呢就比人撞咗架車，原廠出咗報價單，你地會會clam爆佢
會
唔會

問嚟都多餘人地比錢你洗點解唔攞盡佢
利申琴日先比人撞完嚟

唔會啦，只求打個和，仲會揸揸手算數

睇對方態度啦

呢D一定睇態度同埋謀殺程度
例如讓線停線位睇都唔睇就衝出黎個D
又或者唔打燈cut線個D
老西都claim爆佢

會 不過12月比人撞依家都未收番錢

約對方一齊食餐m記 打個和算數啦樓主

我8月6日撞都未收番錢

所以話全保的重要性

四海之內皆兄弟，樓主問得相信睇個義字緊要d

建議樓主請揸你老婆同撞你老婆果位食餐飯，定定驚，同佢地講最緊要人無事，再車埋佢返屋企

唔會
仲會送番跑車比佢

撞到你係福氣

果陣24歲，3保都要6900

我上年四月撞都未收番

係claim

搵左公證行？ 律師？

全保都計折舊啦

一定要claim足 你部車咁撞完要賣番出去都唔見好多 上架驗就知撞過
痴撚線 如果我係借你車果位，我點好意思要你收少 反而要比凸啦

以後都唔好借車比人揸啦

睇態度啦....有時諗一諗換左角色你又會點，被人撞係慶，但人哋認晒錯又肯賠，咪搵自己間車房報價，唔使下下返原廠，換門噴油個d 出邊車廠都可以幫你報隻原廠新門返嚟，噴油俾貴少少搵個手工好既，一樣追到色....有時原廠做唔切都係俾出面噴油...

肯俾就收保價單6-70% 再出去整
因為就算上庭都係收番咁上下數

補價單
唔肯俾就收全數 唔係就告佢啦